強烈要求結婚都要好似公務員咁宣誓

老宮認同

結婚都要先忠於國安法